七旬翁闖東廊遭撞斃 涉案的士司機被通輯

凌晨4時47分，警方接獲報案稱一名老翁在東區走廊東行線上行走，約10分鐘後，警方再接報老翁被車撞倒，倒臥於城市花園附近快線路面上，消防及救護員到場，證實老翁當場身亡。

死者75歲姓王，身上財物散落一地，包括身分證、銀行存摺、收音機、波鞋及外套等。警方封鎖現場三條行車線調查，交通一度擠塞。

據稱，當時先後有兩輛準備下班的的士駛至，發現該老翁倒臥快線，兩名司機立即停車擋路並報警，惟救護員到場時證實老翁當場不治。警方到場調查，發現老翁遺體有明顯被輾過痕迹，他器官外露、肢體破碎，路面遺下大量血迹，不排除他被撞倒後，再被其他車輾過，而涉事車輛均不顧而去，警方又發現一個黑色左側倒後鏡，相信是撞倒老翁的車輛遺下。

港島總區交通部特別調查隊(2)隊(調查及支援組)主管趙崇熹表示，75歲的死者獨居於觀塘，事發時沿東區走廊東行線步行，警方於其身上未發現酒氣，正調查死者為何誤闖東區走廊。警方於現場檢獲的左側倒後鏡，相信是一輛的士撞倒死者後遺下，惟的士不顧而去，警方正追緝涉事的士，同時呼籲香港所有車房、車主、車行，如有發現左側倒後鏡損毀的可疑的士，即與警方聯絡。

行東廊
想死咪跳樓囉
害死人地

好似大陸

快線 撞爆左邊鏡
即係直頭係路中心行緊 痴撚線

走又死唔走又死

三更半夜呢D路實踏行油 點估到有條友係路中心
真係水洗都唔清 但而家走左比人捉返仲死多兩錢重